有幾多人真係信三秒定律？

幾多秒都好 跌左就一定唔會執翻嚟食

on9 先信 跌落舊屎到，0.1秒執起都唔會食啦

視乎跌係邊, 自己屋企餐桌就冇所謂, 跌落街邊地下, 梗係唔食啦

心理可以影響抵抗力

睇下係邊，屋企就幾秒都食

ON9 跌落有水嘅地方.
0.00000000000001S 都唔食啦

見過有人執完上嚟食仲要好威咁講話未過三秒
好想指住佢個頭嚟笑

跌落d泥度0.1111秒都已經奶哂泥啦
何況細菌
邊個諗呢個白痴定律出黎

街？

我信啊，跌咗落屎坑三秒都照食

幾多秒都好 跌左都一定會執翻嚟食

餐廳

中學有人跌左舊粢飯落地照執番上黎食

執返起，之後講"大菌食細菌，細菌當補品"
跟手放入口

簡單，Bacteria inoculation